[情緒病] 開多次，有無人陪打舊 Game 流星牛肉刀？ (45mb 免安裝版)

唉，心情好差，要好好放鬆一下，驚下一個出事係我 (利申唔係股票)

歡迎玩過同未玩過嘅朋友，一齊享受武俠打鬥快感，遊戲 N 年歷史，網絡格鬥遊戲神作

45mb 精簡版，免安裝解壓即玩得！

遊戲下載網址:

注意提示: 舊遊戲破解版，防毒軟體容易報錯，自行決定安裝解壓與否。

解壓後按次序點擊 註冊遊戲路徑.reg > config.exe 設定不要全畫面 開啟遊戲 > 流星直連器.exe

直連器輸入 IP 「61.244.153.166」並確認回到遊戲，去區域網絡就會見到場~

遊戲出招表

常見問題:
1) Windows 10 進遊戲亂碼，去控制台設置 非 Unicode 做返繁體中文 (香港)
詳細可以瀏覽
2) Windows 10 打開遊戲無反應，請將解壓資料夾放到 Program File，再點擊1.註冊遊戲路徑.reg 再嘗試

咁多人要開工開學咩，定已經無人有 pc...

連登仔一個人能打都未有... 太令我失望喇

夠擔入嚟，打很死您

要返工 收工我會玩

等您，Server 會長掛

有冇GAMEPLAY

畫面係 Old School 左啲，但遊戲性豐富，好多細節位

感覺似天珠

入嚟睇下我把老牛勁定您把大刀王者

開場中，有冇人一齊砍下

無懷舊撚

連登仔找個好打都沒有，太令我失望

係咪已經無人有電腦 ;(

UP :(

推

咁樣開場網速會好大影響
咁樣會唔公平
唔公平會無心機玩

香港地區... 60 PING... 加上我唔係用主機開，我係用 SERVER 機開 GAME 開... 我都係屋企玩

試下囉

夜啲玩

如果 Windows 10 64 位元點擊遊戲沒有反應

請下載這個 64 位元註冊檔，點擊後再嘗試

邊條撚樣走入嚟，打到差唔多就死又去自殺

又多樣野麻煩...如果見唔到有場，去防火場應用程序睇下，meteor.exe 係唔係設定為私人